700入唔入得過？

好想衝

180 鐵底

160入

入啦 176 止蝕

幾次恆指反彈700都彈唔起，一彈就沽反落黎.仲有依家市況不明，要沽第一隻就係沽700
經過呢兩個星期短線對佢唔再有希望

求名